(YouTube戰線)跪求訂閱 我地係專訪黃店既Yellowland HK

大家好！我地係Yellowland HK
我地個channel主要係介紹香港嘅黃店，同埋訪問黃店既老闆
係呢幾個月，我地不斷諗點樣可以做更多，點樣係唔同既戰線出力，最後我地諗到有一樣野係未有人做，就係拍YouTube專訪黃店，估唔到岩就撞正YouTube戰線開發
當有老闆同我地講佢靠黃色經濟圈死過翻生既時侯，我地真係好感動，同時我真係好希望可以各位手足可以同我地一齊壯大黃色經濟圈我地好希望介紹多啲黃店比大家，唔想大家每次都淨係去嗰幾間

我地真係好希望大家聽下黃店老闆既心聲，
泰基隆既老闆講得好好
如果黃圈入面大家都互相幫助
一齊堅持落去，我地一定會贏架
如果你地係未罷到M記 元氣既，
希望你地可以的起心肝，一齊罷到底
我地深信，憑住二百萬人既力量，一定可以建立屬於我地自己既真香港

希望大家可以比個like 訂閱我地 follow我地 我地一定會好比心機咁做落去
IG：yellowland_hk

FB：走訪深黃大地 Yellowland HK

光復香港 時代革命🇭🇰

CLS

cls .

希望大家可以訂閱我地

我地黎緊仲會訪問告急黃店

Cls

一齊罷藍

Youtube戰線努力

我地會比心機做架

唔好再食m記 元氣喇

好多黃小店等緊我地支持

推 cls

推cls

推

多謝手足

冇人

幫手推多幾下好希望可以用我地既力量幫告急黃店

Push

支持，已訂閱!!!多謝手足

推呀 youtube戰線

多謝手足幫手推多幾下好唔好

連登推post依嫁要自推5,6版先有成效
加油

訂了
女聲好聽

以前推十連就有反應愈來愈難了

多謝手足！我幫你話比佢知

推呀

推呀cls

連登有愛

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

互推互推十連

Push again

感激手足

跪求手足幫手推多兩下

再推呀!!!

幫你推到英超開波

推撚爆
手足們記住聽日屯門有遊行!!!!

黑警死全家！

光復香港
時代革命

三萬 THX !!!!!!

黑警一定會有代價!!!!

仲有15分鐘

一齊去！！！

一路睇片一路推

死完爸爸死媽媽！

香港獨立 唯一出路

三萬家thanks!

把聲好感冒feel

已訂閱，再推

獨派

藍屍都無一個無辜!!!!

再再推

200 view都未夠，快啲入嚟睇同like啦

多謝手足！希望手足幫手推多幾下

推 只食黃店

推推推爆佢

支持泰基隆！

真獨派!!!!不嬲討厭垃圾支那，洗撚同佢乞求五大訴求!!!!，不過都同意一步一步黎。

等我話比佢聽笑下佢

睇完第三回要返去睇返第一第二回呀

岩！帶埋大家一齊進化

係咪要變忠粉

聽日就去！

再推呀!!!!!!手足做咁多，唔係唔支持呀!!!
自己友撐到底!!!

拍多啲，宜家資訊太多好難睇到嘢，有條片印象會深刻好多

岩！呢世都只食黃！另外我地遲啲應該仲會介紹其他唔同類型既舖頭架

咁多隻腦魔好正

我地會努力！

仲未開波

多謝手足重推

多謝鼠鼠

深水埗哩兩間之前都未聽過

聽日遊完行，記住要幫襯屯門黃店呀!!!

認真，把聲唔掂，練多啲present

真係好多黃小店好撚好食又冇人排隊隔離蕃茄好多人排

推 壯大youtube戰線

知道！得閒或者換下男聲

等我日日開住部pad，用番我追星既力量黎幫你刷

Like完要share出去呀

所以我好耐冇去加藤屋了，去親門口都排緊

done

推

睇完片有個小小建議，就係字幕啲字有無得隔返開些少? 呢家啲字癡太埋睇得有啲辛苦

同路手足點都會撐

嘩獲得忠粉絲打追開咩星

知道手足冇問題 等我mark低先

多謝手足連推

推到藍店執笠

但手足拉左我

感謝手足

3萬冚家產

同埋啲字好似一時粗一時幼，唔知係咪我錯覺

巴打加油

我會加油

邊個手足咁癡線

sub左
可以去搵曬d告急小店先

睇左兩次都飛左去訪問個到
訪問個到幾好睇

你冇錯覺 我都發現到我本來唔識剪片的，都係為左拍黃店先學

已訂閱
D野食個樣好靚仔，好似好好食

我覺得個background可以大番少少，有人聲先細番，如果唔係影食物個陣好似有少少dry同埋可以加少少停頓位，有時會聽到少少辛苦

不過有加字幕真係好叻，見到鄺俊宇同志森佢地冇字幕冇剪輯會睇到想訓教要加油呀，會一齊推爆佢

subscribe!!!!!!!

我地都係咁諗 所以已經約左d告急黃店遲d會出
好想幫到佢地

食評係咪太沉悶定flow太慢？認真想知道有咩需要改善

我係一個好花心既女人多數韓星黎既

手足你真係好給力點報答你

我都曾經追過 bigbang 我老了

多謝手足！希望多d人一齊打波

感動

已訂閱、分享，大家努力

反對屯門肺炎診所大遊行，不反已出！！！！！

推到上熱門就好喇

嘩居然打咗咁多feedback俾我哋好感動呀我哋下條片會再留意㗎啦！

推推推想問下35座車仔面同旺角個間16座車仔面（好似係）係咪同一個老細？

多謝手足幫手推多幾下

我諗應該唔係
但兩間都係黃店

啱啱subscribe 咗

希望手足幫手推多幾下
感激不盡

Push push

多謝手足幫手推多幾下得唔得

開左波都仲幫推

再努力d先

已subscribe 記得按埋鐘仔

多謉手足禁鐘仔都好緊要

要食黃店

多謝手足幫手

多謝手足製作
subscribe左 返屋企再睇
唔想再見到有黃店執笠

再推

唔經唔覺都就黎堅持左半年了

P牌推唔郁

[[突發]] 人渣何妖搞 23條聯署 緊急需要幫手

多謝手足支持就真
我地都係一樣一定要堅持住黃色經濟圈
尤其是而家武漢肺炎搞到啲生意差晒

好手足好有愛

互推十下

唔緊要 有呢個心已經好夠最緊要訂閱我哋同埋follow我哋

多謝手足支持希望幫手推多幾下

給力王祝愛隊大勝

加油

已訂閱及follow IG

多謝手足支持

P牌推唔郁....但已sub
幫你在fb share 下

推，不過下次可以開其他台，吹水台好易沉

應該開喺娛樂台錯鬼咗

pish

唔好睇 當然唔follow
有樣野叫做唔可以盲撐

食評唔係太吸引
平時睇OpenRice 都有
但訪問就特別好多

sub ed

我再給力d推

已訂閱

把聲

follow 同view 數升咗啲

睇完兩條片見到升左200加油呀

入post前已subscribe

多得你地炸

全靠你地幫手

咁厲害

subscribed
支持拍多啲片，最好介紹啲非大路黃店，俾多啲人認識

希望手足幫手推多幾下

多謝支持絕對會

支持
tui

有手足話似感冒聲

我會記住你

俾心機多謝手足

一齊係youtube戰線加油

[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

多謝你地拍片就真

[集中星期日23/2中午]Youtube戰線第一波，召集所有手足：集中Twitter，我要所有政治審查[中国员工]失業

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

訂閱ed
支持手足！

已訂。

push

多謝支持其實我地都估到有人咁講
當初我地開呢個channel嗰時 CEO未做既
不過多d人一齊做仲好尤其是杜生咁有影響力

唔緊要照擺 唔怕！ 多謝手足

岩！一齊出力

多謝手足可唔可以幫手推多幾下

g持！

想救立場、蘋果之類既就睇一睇 改一改

1.喺連登貼新聞貼返link 比人賺click rate廣告費 (只限非親共/黃營媒體)同埋盡量唔好講哂所有內容 鼓勵人click入去睇

2.見到內容農場文唔好理 尢其fb好多文宣大台都係咁 仲好多時cap圖抄新聞就算 link都唔比

3.未fact check既野保持距離 避免過於肯定 保持獨立思考 杜絕假新聞 不要過於相信陰謀論

第1、2點例如 金水、香港地、巴打絲打facebook club呢啲最鍾意cap新聞圖就post上去 搞到蘋果立場冇哂錢賺

［慶祝夠未］警 世 文！一齊打返起文宣戰線好嗎

DONE! 黃色戰線努力!

30000thanks

推!

我覺得食評可以著重返喺款式同價錢上面
畢竟唔係專業做食評
樣樣都淨係話好食感覺其實幾悶
不過訪問真係做得好好
btw，已經全部CLS

多謝手足支持幫手推可以嗎

多謝貓西巴為youtube出咁多力

互助

知道手足

你咁勁得唔得㗎

支持

多謝手足可唔可以幫我手推多兩推

多謝手足用心嘅feedback
我地寫稿嗰時都發現好重覆 會改進
多謝你既建議

其實可以整$25月費訂閱，點都有的幫補

幫手推多兩下啦好冇姐

推呀推呀推多謝手足

感激不盡

甴近平

Push more ok ma

Push more lo

冇得唔記得你

Btw 已訂閲

Ba da sooooo good

中場未呀巴打

多謝手足 推多兩下好唔好

繼續努力

已訂

真架？

加油!!!!!

多謝手足幫手推多兩下好冇

Btw有冇手足知道1001之後點解鎖

pushhhhhh

等admin?

已sub

多謝手足幫手推兩下好冇

推
把聲好好聽

梗好

推推推

幫推

一下

我就係要呢啲

兩下

再推多幾下又點話 網絡戰線

係咪要同佢講

Pish

點算

推呀樓主

站務台申請

我之前都係標題呃人入

幫手推多幾下

最憎

手足好給力呀

所以我今次冇咁做

好正的標題

推
呀

正評升得少過我以前出post好多

試下放鬆d 唔好那住把聲講野

正評過

好 我同佢講下

相認？

最中意咩都突發仲有（同我推爆佢）

真係推多兩下架喎

g持

g持多三四下啦

多謝手足推多兩推好唔好

推爆我地

手足幾點訓

咁勁我手機炸

謝手足推多我兩下

真的嗎

Push push 支持並且已subscribe & 喺IG盡量spread

我地d片一定會比人黃標 搵唔到食架

多謝手足感動

太多post太多人吹水

推多幾下啦

一齊努力

Subscribed

把聲好好聽

好少咁多頁都上唔到我都未試過咁多人幫我 但居然冇熱門

把聲:多謝讚賞

現家冇得集會
趁機維持同壯大黃色經濟圈同工會

多謝手足幫手推po得5得

題外話
通常一條短片 錄影 剪片 幾多成本

支持同路人
我都有用我頻道訂閱咗

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

係!全方位抗爭!

岩岩sub完好多個 要聽日再sub過

推！！！

輕輕的我推了

成本主要睇下d野食有幾貴同埋係要時間
我哋都係膽粗粗用晒啲積蓄買咗部相機 腳架同埋收音咪就開始做喇

Gchi

手足channel係呢個？互科

可以嘅話就喺ig share story等多啲人知啦

成26頁仲先得百幾正評

係呀 我嗰頻道都係黃🇭🇰

輕輕的你推多幾推就好有用架喇

條女幾正

可能因為好多人講緊黑警中肺炎

thx ！！
tui 多兩下好5好

多謝小王子

我記得你喇你幫大家整合晒 超方便

多謝幫推多兩下丫

係 冇試過咁多留言都咁少正評 sad

哪有樣

可能係啦我都希望集氣成功 緊要啲

多謝你全靠你炸
我係咪要去站務台要求解鎖

手足會唔會拍咗啲告急黃店先？
呢排應該好多店鋪生意大減
係時間發揮黃色經濟圈威力，令全條街都變黃

btw已subscribe

Push!!!

cls

多謝手足意見
我地約左下星期拍一間告急黃店
之後會用盡生命值去剪片希望可以幫到手

正 聽日慢慢睇
加油巴打

辛苦晒你 無言感激

好呀睇完比啲意見我地

多謝手足幫推多兩下好唔好姐

Pish!!

多謝手足GCHI

THX！pish 2 more OK Ma

followed!

send 比d 黃FD page佢地share你個channel出去仲快

唔好毒自打飛機一齊圍爐啦

我唔識黃page admin

多謝手足你個名有聲

😂

手足你留黎拿？

加油呀
已subscribe

咁都認得

多謝你咁GCHI會努力！

推, 大家都一齊訂閱

㩒咗鐘仔
等睇你哋新片
手足加油

因為我會記住每一個留言幫推既手足

多謝你咁支持好開心

推
幫你推到 凌晨六點

手足又來了
有愛

唔係掛手足唔洗訓？

天滅中共！天滅黑警！

警黑一家親 快啲瓜老襯

推多兩下得唔得

要呀 我訓好少都得
我會一直幫推

多謝手足幫我推兩多下得唔得

點解可以咁好好鬼想喊

我鍾意睇呢D
加油

黑警死全家

大家互推

大家聽聽米迦既講法

呢間無食過 住港島過去食支持下

我想頒獎比你地大家為左黃圈真係好給力 好感動呀

天滅支共

對比起你哋咁比心機拍片我算係啲咩丫
本身都過緊黃色生活，唔黃唔幫襯
你哋拍片介紹實支持啦

幫推，已訂閱

多謝你好開心 你係第一個講鍾意呢兩個字既手足
我地會比心機架！

好！！齊上齊落

我按錯不推文幫你推返
幫襯好多黃店,如果知多D佢地故事就好

pm比佢地得嫁啦
唔駛識啦

推
你地要一直拍落去呀
我會一直支持你地

推住post聽先

只係 略盡棉力

加油呀

我地都計劃緊去港島希望介紹晒18區 方便所有手足！

黃色生活呢個term好正
拍之前我都冇諗過原來黃店老闆咁睇重黃色經濟圈
聽完佢地講野更加好想好想堅持落去

哈哈唔緊要
我都希望可以訪闆多啲老闆

已訂閱加點讚

多謝手足但唔死老母得唔得

唔好剩係做飲食

其他行業都要兼顧

多謝手足你個名好有畫面

係呀我地都係咁諗！我地希望衣食住行都介紹晒

個名尻改
btw 訂閱ed

給力王一號

樓豬 會唔會去元朗
介紹黃店呀

pish
覺得把女聲好討厭，但支持你地

給力王二號

推
已subscribe

依家求期上黃藍地圖都大把選擇

想呀！但其實我地要拍一條片難過普通食評好多
因為要approach D黃店 可能我地岩岩開始 唔係太多黃店願意出鏡

岩岩睇完一集
介紹得幾好 好正
繼續努力

push!

我地想介紹 都要黃店肯比我地介紹做左先發現原來唔係想像中咁易
不過我地會努力！希望多D人識我地 啲老闆會有信心啲

多謝你好開心你地中意 我地會比心機！

訂閲呀

支持 黃色經濟圈

辛苦晒你地如無意外1001你地就可以休息喇

支持 黃色YouTuber

自己都家人都已訂閱，唔該晒手足。介紹咗3間，有2間幫襯過～

（小小提示，字幕（同最新一集寫番問店主嘅問題嗰度）不時有錯別字，可多加留意，辛苦晒，會繼續支持^_^）

訂左啦

快啲100,000訂閱

BforBanana

咁快
解放1001

深水埗呢兩間都好好食

支持 黃色Youtuber

手足唔好氹我開心啦

多謝晒

Push
啱啱睇咗梅貴緣

即刻多咗500訂閱

多得你地炸冇試過有人好似你地咁不斷幫我推PO架

訂閱呀

多謝手足push push push！！

樓主小心自動退訂
盡量叫人訂閱完睇一睇片

YouTube 戰線都好重要

加油。
大家一齊支持黃店
已訂閱同follow

我都睇ing

點解會自動退訂既我都留意到數字有時會變少

唔洗多謝 支持黃色經濟圈同黃youtube keep going 已訂閱

幫我刷view咁好

仲有20個留言

刷view 呀

加油呀

感動連登有愛

繼續推

啱啱訂閱既
Youtube 覺得你未必會睇
就自動退訂

唔怪得啦

訂閱黃色youtuber

麻煩各位手足幫手推上熱門
YouTube 戰線認真要打
極速訂閱 黃色頻道

［黃藍YOUTUBE大戰正式開打］極簡單方法支持黃YOUTUBER (2)

到我報答你喇

最後沖剌